鄺俊宇呼籲在場目擊人士提供資料 不能容讓學生受到如此傷害

小編按：今凌晨（11/7，0235）於討論區找到的公開片段，當中重擊學生的男士行為令人髮指，現鄺議員呼籲在場目擊人士提供資料，我們不能容讓學生受到如此傷害。

推 鄺仔檢控佢

推